青山大師陳雲又走火入魔

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咪再貼條傻閪廢老上嚟

留意到依幾個月佢完全無質疑過中國數字
講到肺炎好似真係傷風感冒咁
但意大利死亡率已經接近10%

由佢個廢老同佢班門徒自己圍爐打飛機啦

當笑話睇

原來真係弱智嘅

推

唉 分化撚又激走同路人

老師又中

陳雲就好似當年既陳朽文，思想上行得前就係咁

青山首席國帥

唔該手足！

呢篇文黎講點睇得出佢思想行得前？

條痴線佬fb淨係俾佢d信徒留言 但又係咁怨婦屌香港人唔信佢 真圍爐打飛機

99% of Those Who Died From Virus Had Other Illness, Italy Says

後生唔駛太驚, 隻毒係幫手殺廢老

佢幾時講野有過logic?

其實到今日有冇人統計過武肺死的人係咩背景？老人同長期病患好似佔絕大多數

窮到傻撚咗

唔撚想知

唔好拎個青山病人尼同陳巧文比喇

以前佢大力推廣本土思想
以致城邦論比中家好多啟發係好

但真心唔明佢點解會覺得叫人唔戴口罩係好
就算死亡率低
個個染病醫療系統都負荷唔到

陳雲信徒話陳巧文左膠
俾陳雲落後